
                      Casi todas las películas en las que Adam Sandler aparece suelen resultar comedias muy divertidas y esta película no es una excepción. Tiene una estructura típica del género cinematográfico de la comedia, una problemática, una relación amorosa y un final divertido/feliz. Esta comedia es entretenida y divertida, tira de humor absurdo pero gracioso, de risa fácil, e integra muy bien a los personajes.
        
            